我真係好掛住你！！

唔理做緊咩
都會諗起你
用盡一切嘅方法
甚至飲過酒，都試過
但最後都係諗返你
唔通忘記一個娘娘真係咁難

即刻改變自己
你既工作、興趣、社交、運動、媾其他女
你而家既價值同對方差太遠
好肯定你同對方相處時一直顯現出你既低價值
你再自悲自憐只會一直沉淪萬劫不復
搵返自己價值係最重要

Ching好似好有經驗但我已經嘗試緊

死毒撚

你講得啱咁容易心動，只有毒撚先會咁

慢慢你就會習慣，就會冇禁痛

我宜家都係咁

掛住一個人真係好累

發現佢同咗其他人一齊個心仲痛

Ching下次睇定啲

可能佢太好，我不配

如果真心中意咗，我認為依個係正常會岀現嘅諗法

也許只能如此